[事實證明] 英國政客真係好 ON9，人地一早咪公投左要 Brexit 囉

嘥幾年時間去再投一次，結果咪係一樣。
其實公投投錯票係邊個諗出黎？BoJo 個方案同 May E 差得幾遠，BoJo 大勝只不過係時勢造英雄，可能 May E 大選一樣贏。英國人再一次投俾你聽，咩 deal 都好，總之要 Brexit，唔做歐洲佬契弟、Great Britain 變 Little Britain 都唔緊要。

我再講一次，投票O既結果係最實在。總之，響一個已發展社會，人民絕大部份係有基本知識，搞一個公投出O既結果，就應該確切執行。自己死唔斷氣，又話假新聞民眾被誤導諸如此類一百個藉口，去堅持自己無違背民意。結果只會係被人民唾棄，成個黨都輸埋。

51:49 + 民怨載天

同民建聯一樣天真
而家地區支援一定慢過以前，政府部門一定唔會配合得咁快
然後以為，係以為令人覺得以前民建聯做野快d就好d

其實實情一直民建聯都係大時大節先出黎，平時居民d野都唔係佢做